真心唔明點解啲公司為咗奶共得罪啲客？！食曬兩家茶禮先係醒目藍絲！！

(轉)
因為亞女今天生日我前兩天已在美心西餅網上訂了她喜歡的Winnie the Pooh 蛋糕，祝福語寫左：xx生日快樂！光復香港時代革命，落左單比左錢，收到confirm email, 今天去取蛋糕，佢突然走出黎攞住盒嘢，我問我蛋糕咁細嘅？佢原來只攞個生日牌黎上面只寫了xx生日快樂，跟住有一支朱古力及另外一個牌(見圖）跟住佢話有D字師傅寫唔到，叫我返去自己寫，當時我有問佢點解唔早D電話通知我，當然我有表示不滿，但女兒和我都决定退款，費事同佢嘈。

我要分享的原因是，我有諗佢唔想寫呢8隻字，好的，他是有權不做我生意，但美心西餅如果你真係咁型唔想做我生意的話，係咪應該一知道做唔到呢8隻字，就打電話比我通知我一聲，咁咪退款我去第二間訂囉，你又鬼鬼鼠鼠要等我黎取蛋糕先講，估我生日蛋糕一定會要，好彩亞女話寧願今年無蛋糕，都唔會要呢個蛋糕！

仲有係我仔今年8月生日時，我都係訂美心蛋糕，佢個生日牌我訂時寫足18個字，收貨時我仲讃話美心D師傅咁勁，塊牌仔咁細寫咁多字都寫得咁靚，所以今次一定唔關字數問題！

我現在絕對抵制美心集團！

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

由你行入美心果刻已經錯哂